南韓奇誠庸被指控迫師弟口交

近日南韓演藝圈屢有藝人被爆出在學期間欺凌同學，而這波爆料潮已燃燒至體壇，早前女排國家隊姊妹花李在英及李多英就被揭發中學時暴力欺凌同學，被逐出國家隊以及被所屬球隊停賽。周三就有南韓傳媒報道，過去曾效力紐卡素的南韓中場奇誠庸亦被指控在小學時欺凌校隊師弟，更有指他要求師弟口交，否則就毆打對方。

周三據多家南韓傳媒報道，一名叫朴智勳的律師公開表示，近日接到兩名客戶的求助，指在2000年的1月至6月被一名「A」球員及「B」球員以性暴力欺凌。當年校隊的球員必須住在校內宿舍，兩名受害者指在宿舍時，A及B會強迫他們口交，如果不願意的話就會毆打二人，導致他們在不情願下只能接受師兄的要求。朴智勳補充，A為曾經代表南韓國家隊的明星球員，剛回流南韓加盟某支首都圈球隊，令不少網民立刻將矛頭指向7月時回流韓職加盟FC首爾的前南韓國家隊隊長奇誠庸。更巧合的是，兩位受害者的年紀剛好被現年32歲的奇誠庸少一歲，令傳聞塵囂甚上。

由於事件發生已超過20年，早已過刑事起訴的時效，就算民事入稟追討賠償的時效亦已過，但朴智勳表示兩名受害者仍想收到兩位當事人的真誠道歉。至於奇誠庸的經理人公司就表示，知道事件後已經與奇誠庸本人聯絡，指他完全與事件無關連，並會保留法律追究權利。奇誠庸13年與現年39歲的女星韓惠珍結婚，婚後育有一女，而去年奇誠庸回流後，二人終結束多年分隔二地的婚姻生活。

泡菜狗

小學已經咁識玩

小學

男版 #Metoo 姐
連登仔應該撐奇誠庸播

識玩

泡狗

泡狗 真係垃圾

南韓我淨係服老孫一個，千祈唔好有佢份

佢似迫人被佢含

迫兒子口交？

點解要搵仔幫你含
咁多泡菜妹咁正

吓

廿年前既小學生識迫人含已經好神奇
當時連互聯網都未普及
唔容易接觸咸野
有咁多學生妹唔迫，迫學生哥含更加奇中之奇

孫興民

小學就識玩含撚

唔係咁開心下話

小學未整容

可愛正太稀有過可愛蘿莉

話假架喎

韓仔應該都末整

GV題材

其實點會敢逼人含
狠起上黎大大力噬落去就係咁先

真定假啊佢自己先知，但對公眾講一定話假先

佢可摸耳都逼我口交

打鑊我就信
小學生逼人口交
搵鬼信

受害人唔係女
無人理

佢老婆39歲
細個玩男孩 大個食師奶

佢個樣應該唔似欺凌人嗰班，係似俾人欺凌

人做我唔做

湯十一d fd

哇 咁快個樣老到咁
果陣喺英超幾好J

寄十一

夏利簡強迫老孫含撚

好西令仔 屌

含德腸就有份

小學就識扯旗😨😨😨

依家啲小學好早熟

韓國大肉腸？

名？

我認起佢同學上高登分享同佢踢波

可能係芝士腸

有得含對班gay佬好大吸引力